中文聆聽不如出宮心計啲對白

句句都加幾個成語 唔差在片頭播埋綠䄂子當主題曲